[812機場] 開Youtube Channel, 印QR Code比機場遊客

組合左黑警濫權濫用暴力既片，開左個youtube channel upload 哂所有影片文宣上去。未有時間改名，已慢慢修正，請見諒。
但資料仲係未夠，如果有更多片請留link我download完再放上去。

接機時旅客可以scan qr code 上youtube 自行睇片，輸出革命。
在場和理非可以用youtube播片比遊客睇。

如有任何收入，定必全數買物資到前線，支援所有前線行動。

QR Code 已準備

有爸打有心有力一齊搞channel請pm/留tg

自推x10

推到比多d手足見到

同步推眾籌

If we burn, they burn with us